頭十個財經台 post 一半係關於 crypto

就爆

大佬 股票市場休市 都要搵d野睇下架

咁你出貨未

曾幾何時tesla 都一樣

咁tesla 爆咗未

爆升？

錯過左，唔好話咩爆爆爆。
靜靜地prepare好，下次再來。

就算爆左你都係0 profit，最多你可以笑下人。

Set 左 trailing stop order等佢升爆. 原來Binance 本身冇，我用佢 API 寫左個 python 搞左成個下晝

一萬留下入左

驚唔驚打中stop再爆上多幾倍

我 set 左 1/3 咋. 錢賺唔晒既